(警世) 子魚車尾燈都追唔到

拉

推

看更笠又起身返工

放工都就黎啦

ok更正

看更笠又夠鐘收工

出黎食早餐lo

一家這我們

魚仔

支持港女

中>右>左

滾啦

車把佢

支持

Wa好令

有眼光